МЕТОД

Метод в объекте JS - это инструмент идентичный «функции», который позволяет обрабатывать данные находящиеся в объекте.
С помощью метода, мы можем видоизменять и взаимодействовать с данными объекта влияя на возвращаемый результат.
У метода объекта есть ключевое слово «this». Это слово, делает обращение к имени объекта - более универсальным. Если в перспективе нам придется поменять имя, запрограмированный метод продолжит работать без сбоев.
